［冷氣房軍師］人退我退！之後依家就係打輿論戰嘅時候

可以集中話啱啱CCTVB都影到嘅差佬衝鳩示威者個下！

今日成功咗對準政權！係時候抖下！打文宣戰勒

散走啦！向CCTVB嗌我哋正和平散去！

我地係鍵盤連衛兵